<resources>
    <string name="app_name">Chess</string>

    <string name="computer_name">c_m</string>
    <string name="PvE">PvE</string>
    <string name="PvP_1_device">PvP</string>
    <string name="How_To_Play">How To Play</string>

    <string name="game_over">Game Over !!</string>

    <string name="undo">Undo</string>
    <string name="reset">Reset</string>
    <string name="home">Home</string>
    <string name="save">Save</string>

    <string name="default_countdown">05:00</string>

    <string name="queen">Queen</string>
    <string name="bishop">Bishop</string>
    <string name="rook">Rook</string>
    <string name="knight">Knight</string>

    <string name="Law_Of_King" translatable="false">
        Vua chỉ có thể di chuyển một ô ở mọi hướng. Nếu vua bị ăn thì trò chơi kết thúc.
    </string>

    <string name="Law_Of_Queen" translatable="false">
        Quân hậu có thể di chuyển dọc, ngang hoặc chéo - di chuyển xa đến đâu cũng được miễn là nó không đi xuyên qua các quân cờ khác.
    </string>

    <string name="Law_Of_Knight" translatable="false">
        Quân mã di chuyển hai ô một hướng, rồi một ô quay ngoặt 90 độ, giống như hình chữ "L".
        Quân mã là quân duy nhất có thể nhảy qua một quân khác.
    </string>

    <string name="Law_Of_Bishop" translatable="false">
        Quân tượng chỉ có thể đi chéo.
        Mỗi quân tượng bắt đầu ở một ô màu (sáng hay tối) và sẽ luôn luôn đứng ở ô màu đó.
    </string>

    <string name="Law_Of_Rook" translatable="false">
        Quân xe chỉ di chuyển tiến lùi, và sang ngang được.
    </string>

    <string name="Law_Of_Pawn" translatable="false">
        Quân tốt đi thẳng, nhưng bắt quân chéo.
        Nó chỉ có thể tiến một bước trong một lượt, trừ lượt đầu tiên chúng có thể tiến hai bước.
        Nó chỉ có thể bắt quân địch ở phía chéo trước nó.
        Nếu có một quân cờ đứng trước mặt, quân tốt không thể nào đi tiếp hay ăn quân cờ đó.
        Nếu quân tốt di chuyển đến hàng cuối cùng phía bên kia bàn cờ, nó sẽ được thay thế bằng một quân cờ khác (đây gọi là Phong cấp).
    </string>

    <string name="Law_Of_Castle" translatable="false">
        Nếu vua và xe chưa đi lượt nào, không có bất kỳ quân cờ nào nằm giữa chúng và vua không bị chiếu thì chúng có thể nhập thành.
        Nhập thành bao gồm: Di chuyển Vua hai ô về một phía của bàn cờ (chỉ được phép đi ngang) và quân Xe (trong góc, hướng Vua di chuyển) ra phía ngoài, đứng cạnh Vua nhưng ở phía ngược lại
        Dù hướng nào đi nữa, Vua chỉ được phép đi 2 ô khi nhập thành.
    </string>
</resources>
